一人一種返工最怕遇到嘅人

太有自信嘅毒撚

豬隊友

肥婆啦

明明大家一樣職位一樣係Pt 但點人做野

中年未婚黑面閪女人

恒管仔

中年未婚黑面閪女上司

100% this

係你上司仲大鑊

初頭新入就無所謂既
但長期係咁真係屌鳩佢

側側膊唔做野到肯做嘢個陣又做錯晒

啲自視過高嘅有錢仔

成日覺得自己唔只呢個價 又話自己返去做family buisness仲多錢 但係又唔走

鍾意黑面既人

成班豬西8婆 日日講是非

度縮老細

合約朝9晚6返5日，要你無償朝9晚11返7日。
返工打卡制，收阿工責任制，話知你昨晚要通頂到3點，無補水、無分紅聽朝遲1分鐘罰錢

你需要OT 一定係你能力問題，無理由補錢俾你。返工時間是公司財產，你唔可以因為能力不足要OT 而影響正常返工時間。

紅日、年假要有特別事解釋到先可以請，批俾你係大恩大德，公司對你好先批。成日話呢行係咁，成日要星期六&紅日返工，係行業生態。而香港一般人都返 1-5 ，所以你係要返 1-5 + 行業生態 嘅星期六&紅日。

份糧成日話高過最低工資咁多已經係良心企業，成日諗方法試9你想減薪。

做咗1個月即遞信，佢仲要好驚訝咁話公司對你咁好做咩走。話佢自己人工(未計花紅)其實都唔係高你好多，不過我知佢花紅出俾自己係佢份"年薪" 嘅幾倍。問公司有出糧俾你點解唔努力放個心落嚟，要驚蝕。

同佢講話招募同簽約時寫明 offer 嘅嘢，同實際上俾嘅嘢&做嘅嘢差天共地喎。佢答你，個個都係咁，果啲都係正常做樣㗎啫，無人會當真

跟住仲想說9你雖然合約無寫但係要貼返3個月錢俾公司。

呢個老細個老鼠樣可以記成世

好大怨氣

施主息怒

邊一行？

工程啲 contractor
啱啱出嚟果時唔識路+唔好彩，遇到黑店

佢應該避咗好多稅

係，成日吹水話出現金俾自己唔使報稅。
實際佢點做我無深究

無野做但又懶勤力自願OT

搞到準時走好似偷懶咁

當自己係高層嘅非高層人士

中年未婚黑面肥閪肥婆

我
如果我做野遇到我自己應該會想摙死自己

做d野出黎勁垃圾 但平時識講野令老細同事對佢印象好同佢fd
一個唔好彩要接手佢d野真係多撚謝 執屎執足幾個月